# 1NSI : Introduction à l'Algorithmique




## Algorithmique

## Parcours Séquentiel d'un Tableau

## Tris par insertion, par Sélection

## Algorithme "kNN", dit des k Plus Proches Voisins

## Recherche Dichotomique dans un Tableau Trié

## Algorithmes Gloutons